# alacarcel.com

Aplicación web creada para impulsar cargos jurídicos contra funcionarios corruptos en la Argentina.
Orientado para usuarios que quieran impulsar las demandas y para abogados que quieran tomar el caso y ejecutar las demandas correspondientes.